YouTube戰線！YouTube黃色圈

我記得早前曾經有巴打喺度提倡過YouTube黃色圈
不過好似講左陣就冇左一回事...
但係個人覺得其實係搞得過嘅
鑒於而家YouTube多左好多藍絲YouTuber同Channel
喺度不斷發放假資訊同埋誤導資訊
與其入去佢地個Channel度留言屌佢地 舉報佢地
倒不如將自己陣營嘅YouTuber 集合 幫佢地按Like
好似懲罰黃店咁仲好過 一黎可以令到我地陣營嘅YouTuber越黎越多人認識 二黎可以令嗰班藍絲YouTuber冇立足之地 淨化YouTube環境

所以以下歡迎大家列舉一眾黃絲YouTuber俾大家懲罰 （大J果D出名嘅就唔使多講啦 主要想懲罰一D唔太出名嘅黃絲YouTuber）

光復YouTube！時代革命！

講黑警死全家畀港台炒個個賓仔 唔係唔撐吖嘛

補充一下：見到D藍絲channel 唔使喺佢地條片度留言
因為不斷係佢哋個頻道入面留言只係幫緊佢地宣傳
直接暫停影片 Report就得啦（不過都係果句 與其搞佢哋 不如將自己陣營嘅Channel壯大仲好過）

你可以比埋佢個channel Link黎 令更多人知道

同埋而家YouTube好似有啲偏幫班藍絲 Report佢哋好多次 YouTube官方都唔受理 所以懲罰D黃絲YouTuber就啱㗎啦

推

啱啱搵到個黃絲YouTuber 高手紹：

歡迎大家搵到其他黃絲YouTuber 然後po上黎

Cat girl

呢個channel專訪問黃店老闆 又有食評
岩岩開
大家可以支持下

good

再推罷工YouTuber
达狗除外

China Uncensored

anson 除外

屎萊姆唔係專做淘寶開箱咩

呢度個個就係以佢個人喜好做標準。

唔鐘意果個人就無論做幾多，做過乜都係垃圾。

gameplay hk

蕭生囉 人超時代堅石燒

再推！

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

巴打,我地小隊近期有做緊整合
可以上嚟睇睇喎

我都每日播緊手足youtube link,
雖然個個都話會貼收入,同捐錢收據出嚟,
但除咗開頭一個月, 之後都冇見過,
不過我都每日click 條link,
幫得幾多得幾:

加油！全方位黃色經濟圈！

光復香港

冇嘢做就係屋企睇下YouTube

小薯茄

手足

踢走舊屎先啦，揾唔到食扮深黃
另外咩eg 又唔同親我的祖國割席
仲有個垃圾波仔又係平行時空廢物一條

個人支持開sunny 小薯茄 啱channel 杜生 伍公子 bob叔 金剛crew 熊仔頭

唔識唔好亂講，搞屎棍黃到金

我親愛的祖國

金剛crew新嗰條肺炎片都好正

Haha tam 好似係偽黃喎

睇黎大家對8.5罷工張表好多意見

自己玩開board game
咩哥:
佢間舖捐過星火，搞過細和你宵
兼職桌友:
呢間就有捐星火，舖頭有連儂牆同義賣，個page黃到金

幾特別訂閱先

又係只睇表面嘅批鬥超人

值得支持，即時訂閱

推 同路人要撐

符家浚 Calvert Fu - 《絕不棄權》

RubberBand - 漫長

仲有歌手出抗爭歌都要撐呀！

已訂

代手足多謝你！

推呀推呀

五毛嚟 何必認真

Help push

安坐家中睇YouTube

真？thx南亞仔 block柒佢先

push

pish下先

留係屋企都有好多野可以做

幫幫手足

真 我已經block 咗

五毛死全家

餓狼損手呢

邊位

試上幫你推上去

不滅墨水， 浩南

宜家先知 FB youtube 都係咁

不滅墨水既浩南哥

ToNick - 好想拯救地球(Official MV)

個MV拍得前線好型

哦 好中意佢 扮bomba條片好撚正

呢堆頻道唔岩年老人看
仲要好多唔講政治野

要幫你地雙親電話
訂閱，like極大量黃/反共政經頻道
等佢地播出來的片 段段都係屌中共/港共/不利中共

香港 D100 城寨 蕭若元 本土台 黃毓民
台灣 年代向前看 透視中國
中國 文昭 明鏡 陳破空

(只係部分)

仲有啤梨晚報

佢e+拍咩片都俾人黃標 接近0收入
試過拍條10分鐘咩都無既片 都俾utube黃標

提提大家 勿忘初衷
五大訴求 缺一不可

要改啦 到呢刻重講五缺
香港獨立 唯一出路

香港獨立 唯一出路

黃圈youtube
好少like ge, 可以d 人唔慣係youtube 比like

好原來有巴打有做緊整合 太好啦

即刻訂閱左

地獨份子

yellowland HK 講政治
重要係黃店老闆同你講

反應幾好 繼續

多謝支持

男人eeetv

Alfred Chan

Push

推推推

整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人😭
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

梁芷珊Canny Leung

李婉華住加女人 CanWomen

Gavinchiu趙氏讀書生活

黃喜隨喜遇見

毛記電視

RTHK 香港電台

個Channel 係我嘅

支持